TRUMP光速履行競選承諾 VS 「熱普賤」光速放棄競選承諾

TRUMP光速履行競選承諾 VS 「熱普賤」光速放棄競選承諾

TRUMP上台不足1個月, 光速履行競選承諾。

「熱普賤」既陳云根, 係投票前夕於《索書號》節目宣布放棄「辭職公投」政綱

「熱普賤」唯一當選鄭松泰, 當選後亦放棄「辭職公投」承諾、宣布唔再參與社運、主力社區服務量血壓

敢請問, 唔係欺騙選票係乜？

我要社區服務, 我唔好投泛民左膠？

利申：一票不投「熱普賤」

人哋擺明走數，你唔好狙擊佢哋喇，佢哋好樣衰架。
由day1開始就無了能找數架喇。

走數政棍聯盟
要狙擊架, 否則D港豬又會被呃課金,
4年後呢班政棍又出黎呃議席

你終於唔記得整橙色字

辭職公投要五區總辭，

佢得一個區議值

你知唔知咩叫「辭職公投」

當日競選時, 人地問熱普賤,
如果唔係五個都當選既話, 咁仲做唔做「辭職公投」？點做？

熱普賤係投票日前係點講架？
失憶呀？ 金魚的記憶？

咁689以前夠話支持89民運

拎689黎比的意思係熱狗同佢一樣?

政客你估差得好遠 ？

你睇毓民長毛咁多年轉左幾次黨？

無你咁尊敬熱普誠，只覺得佢係一個政黨

你平時初一十五上香比陳雲？

盲破盲點！

長毛唔係好多次喎。

on9仔，佢哋之前唔係咁講架。

係後來覺得冇乜勝算時先改口

個龍門就快搬爛

佢個龍門有轆架

你地見過個龍門